覺唔覺onlyfans patreon 都屬於助養兒童計劃

助養我please

各取所需啫

屌，援交都係助養兒童喇

俾條link出嚟先得架

應該可以扣稅